傳張建宗及劉江華將就公務員表態表示遺憾，將再次籲公務員堅持政治中立

大家等睇記者會

2條廢物又係度排廢，加壓全港氣溫上升

即係屌黑狗

加劇

狗官收皮

估撚到佢地
繼續撥火啦
啱㗎啦

遺你老母

我夠對你兩條廢柴遺憾

食撚屎, 奶共奶到成地精就政治中立
叫人回應5個訴求就不中立

警察公會就唔使政治中立既

以下紅字為新聞稿重點：

冇解決方法就唔好開記招la ,返去繼續做佈景板同垃圾桶la...

定係柒婆見你兩個民望高分過佢 所以踢出黎拉低d?

公務員好好保護自己私隱

有都係公務員事務局出聲啦

政治中立？
咁啲公務員係咪唔可以投票選議員？

咁班犬係咪政治中立先

收檔啦 唔好晒菲林

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

食屎啦張咩宗劉肛華

做對了

你兩條廢柴返大陸食屎啦！
公務員絕對可以要求高官和特首解決治安問題！
而家返工放工唔安全呀！
要公務員唔出聲，請d啞嘅囉，豬囉

只許警黑勾結，不許公僕有良知

你們要「停止一切暴力」，但我們不會停止「不公平地、用暴力強加在香港人的選舉制度」。你「重回理性討論」，但我會繼續「執行暴政」。

所謂「政治中立」，是用於有民主選舉制度的國家，無論誰派能取得大多數民眾的支持，所有公職人員，無論軍隊、警察，都要「政治中立」去繼續執行其職務。

請大家不要再濫用「政治中立」！在不公平的社會裡「中立」，就是站在「不公平」的一方！

咁應該係公務員事務局出來講

屌唔怪得今日又熱左 屌佢地老尾

叫警狗中立先啦！
警狗中立 好多事都唔會發生

搵全政府最廢果兩個出黎講話

真係咁講佢哋死撚緊只會更多人反

我執行職務政治中立是專業精神!!
但係唔好諗住控制我思想!!

咁多謝佢地又俾彈藥我地LOR

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

咁撐警果d係咪政治中立？

助攻

出少句聲啦兩件垃圾

而家譴責元朗恐怖襲擊就等如政治不中立？

兩件脫節廢老

譴責元朗恐怖襲擊就等如政治不中立， 佢言下之意即係政府有份???我有冇理解錯??呢二條柒頭又鬼拍後尾枕

黑社會打市民關咩撚政治事呀屌你老母

班黑警唔見你咁講？

如果人地係支持政府
你班撚樣會唔會要求人地中立
睇下你有冇話警察撐政府

政治中立同司法獨立，比班狗官講到臭晒

自己唔中立叫人中立 班死老鬼乜鳩邏輯黎

諗定問題比記者質撚死佢：

1. 咁人地公務員明明唔支持政府，你硬要佢支持，咁點撚樣叫政治中立？

佢咁講嘅話 證明無錯左到 繼續Connect 公務員

叫人支持港共
都叫中立？